自己睇，bitcoin 將會有入冇出！

銀行將會封鎖exchange ,所以宗生係唔會教大家withdraw ,我指100萬HKD 以上，唔通你去btc atm 逐Ｄ羅出黎？
自己睇，唔怪得gatecoin唔比人入錢。

擺住係WALLET先啦
一係COINCHECK?

到時得coincheck有得羅都死，除時又突然到閉

到時有新嫁啦 幾時都擺係自己wallet 先

但係Ｄexchange 要太多認証，真係有入冇出，唔通成日射來射去咩

依家先識擔心有入冇出
各類騙局到最後都係大眾拎唔番筆錢架啦

股壇長毛同畢菲特都講BC係鬥呃人遊戲
你估人地咁有錢真係有必要專登唱衰BC咩？

帳面升如你一日唔放到
D錢一日都未袋落袋架

比我如有買BC
就至少一早套現部份回番個本先
咁樣就算日後乜狀況都唔會total loss

Bitcoin 升左幾百倍 人地帳面賺幾多呀

lm

換又到真錢先得架

心中富有已經足夠

笑死人咩 仲講gaycoin
驚既就留tg USD對7$無限收

場外交易咪得咯

最主要係exchange 比銀行block左

似乎係金融界聯合一齊打擊比特幣。

我都見有本港比特幣用家俾港銀取消帳號。晌香港係咪提唔到款？無法套現？

香港跟實大陸
大陸禁撚晒 香港會跟
尤其香港d金融制度有幾保守有目共賭
如果要透過韓國/日本既銀行出有冇得諗
有冇法子提現番香港？ TT?

Btw 假設左香港真係block撚晒

係咪 block 先？

係咪 block 晒 先？

哦，閱

知唔知咩叫p2p

West Union

100000港紙收大量btc

港豬唔識乜野叫OTC?

一個都唔夠 大量？